文宣方向： 應該派埋黑警果250億俾全港市民！！

咁泛民咪唔會話要反對派一萬蚊
反而比返個波政府
咁既環境仲要曬咁多錢俾黑警
點解唔派埋俾市民！

推